推翻政權：you get 雙普選/香港獨立，以死感化世人：you get 國安法&23條

係你地揀左呢個bad ending